今時今日咁嘅服務態度點得架

佢地講價講到識背
你下一句未講佢已經駁定先

唔單止強國係咁 其實韓國都係

假野都起咁高價